[WOW]有無巴打玩緊歐服 World of Warcraft

女朋友喺英國 想一齊玩下WOW
但係我一download佢自動變左台灣server
上網搵左陣都搵唔到點搞
有無巴打有教學

咁樣都要曬命

玩PUBG好過啦

完全唔同喎

真心求救

咪係
WOW 浪漫好多

U eat shit
係咪登入畫面有得揀，幾年前唔記得

唉 都係得台灣果d server
同歐服分開

我知嗱，應該開暴雪個登入器時有得揀

我而家用登入器開爐石都係開美服

係 我揀左歐服
但係佢down wow果陣又down左台服

不過我啱啱上網問左佢d客戶服務
話依家有個服務叫招兵買馬
我女朋友send個邀請比我就可以過去玩

Have u eaten shit yet

垃圾game